仲講死人？不如講埋傘運啦，三罷呀香港人

12點已過
香港人呢一刻只可以不停向前行
相信周同學喺天上都會想我哋繼續走落去
唔該，全力推三罷
下星期一 11.11 全港三罷
唔該香港人，唔好下下得個講
文宣又唔搞，上街又唔肯
坐喺到係唔會贏㗎，醒未呀？

願周同學安息。
我哋會為你走落去

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

推

雙十一三罷